覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係用緊facebook？

Facebook呢d垃圾軟件真係得返老野用 影相無靚filter出片又麻煩當你唔用td，ig抖音大把女識啦下話

屌你老母
用人人網先識到女架

Over左就唔好笑.............

毒男就係咁，永遠做話題終結者

原來依家上網add個friend就叫識左

交換刷朋友

明白了

叻啦叻啦，我要求高自知冇女
你要求低大撚把女，冇衝突

毒男先會上網識女

對身邊差唔多年齡既女性, 只要唔係肥都好易有好感

要求高

似人就ok架喇

好撚高架啦
因為我要起碼都要面對面確認到個人先叫識到女仔
唔係話上網望張照騙add 個friend 就叫識左
唔撚怪我我識唔撚到女啦屌

約出黎岩就受唔岩就彈鐘有乜問題？

冇問題呀，你咁講，識女仔同叫雞差唔多之麻，去一樓一仲可以面對面咁識女仔添

網上傾岩先出黎再交往下

同叫雞參唔多

你自己用“彈鐘”呢個詞先，有問題？

Dup正骨都有得彈鐘啦
蛇頭請炒散都可以彈鐘啦
彈鐘就叫雞咩

有wechat朋友圈得啦，冇需要用fb

兒登真係兒登
你舉多兩個例子都唔會係識朋友用彈鐘呢個詞啦
定係你當d正骨妹係朋友？
定係你當你個蛇頭係你朋友呀

唔當朋友=同雞參唔多？

仲有，相體識老公都會彈佢鐘啦